係咪應該完全放棄香港?

走得嘅走，唔走得嘅唯有忍耐一吓，完全放棄香港，藍絲港共由得佢搞乜7都好，可能結果就好似今時今日嘅立法會鬼打鬼! 鼓吹支共喺香港完全執政，一國一制，香港完全行使支那法律! 到時一班藍屍唔好怒天怒地!

攬炒就係要咁

不嬲行動上都係放棄緊 得返把口

炒盡佢!

香港需要既唔係自由落體
而係加速撞穿地核
孤狼殺一隻狗既效用不如一隻狗12飛殺12個香港人
講左咩自己諗

沒有最糟
只有更糟

你見班北面班支那人有冇怨？根本m底

其實基本上冇回頭路走

攬炒就係咁

想香港變返以前咁，如果排除打仗，我諗呢個係唯一方法。

就算俾你做得返2019年嘅嘢都唔會改變到啲乜嘢

其實全面放棄冇意思中共仲開心可以放開手腳光明正大咁洗錢

變唔返以前，就完全溶入支那國，香港喺國際上唔再有特別地位! 支那國無咗香港靠山，大限將至，支那沒日香港先再光復

你以為香港同香港人真係分開到咩？
放棄香港咪即係完全放棄香港人嘅自由
唔好覺得攬炒完就會有機會重建
你一輸就係輸晒 政治唔係炒股票 唔會你今日輸完聽日無啦啦又贏返

冇放棄
人在香港在
去到邊你都唔會放棄到香港人既身份
呢樣野仲難撚過cut有線

香港二戰都係走難
之後重光先番去

大把國家戰亂都係咁
我唔覺得走難有問題

中共只在意政權的生存
毛澤東搞人民公社都可以搞死千萬人
750萬香港人只是螞蟻

經濟問題只是暫時困擾
中國人吃草也會擁護共產黨

你放棄香港
即係放棄自己
你係有路數嘅唔會問哩個問題

已經放棄緊，基本上香港可以做嘅嘢，係依年半已經做哂，依家只係垂死掙扎，大部份人走到就走，走唔到嘅只可以忍辱負重，希望死之前有機會見到香港重光

走難等於放棄？
波蘭人越南人走難之後有冇放棄到自己國家

別傻了
香港人沒有國家

香港750萬人，支那8成外滙收入黎自香港

97年前後，支那發展如何? 變化大唔大?

猶太復國需要千年

台灣人有國家嗎
別傻了 你又不是香港人

依個標題好可能會好似「覺唔覺xxxx嘅xx只係一時衝動」畀班人用嚟瘋狂開po

支持攬炒但唔好搞到我

全民綜援

到左2047都係會同大陸接軌

跟黨走聽黨話

法國二戰復國只需要5年

呢個絕

支那人已經和華爾街建立管道
現在外匯不必經過香港

多少支那公司在海外上市？

總會有呢一日

多謝敗登

台灣人有國家
至少我有拿槍殺共匪的權利

沒有未來的香港

別傻了
台灣人沒有國家

法國是全世界第一個民主革命的國家
與香港不同

一早放棄咗
移民全心全意做英國人

猶太人是利用海外建國

別忘記 deep state

台灣人沒有國家
為什麼中共不敢五桶？

一早啦

民主革命先驅跟復國時間有關係嗎
請不要瞎掰好嗎
各國歷史根本沒有時限上的可比性

手足可以盡地一煲

冇架啦
由得佢玩爛
等班藍畜自食其果
自己適當時候離場

城哥已經答咗你

早幾年擺晒啲錢喺北美，又上返首富

醒醒吧
香港自古沒有國家

敢不敢武統
跟台灣是不是國家有關係嗎

能不能光復
跟香港是不是國家有關係嗎

你作為台灣人沒有資格定義香港是不是國家
正如香港人都沒有資格決定台灣是不是國家

一句起兩句止又沒有完整邏輯
讓人很難跟你說話

向華強和陳小春都外逃

請貼出香港國護照

請貼出台灣國護照
說尷尬大家都一樣
別掰了好嗎

你算把啦攞本廁板同人比
柒左就收聲啦

這是中華民國
你住在中華民國的臺澎金馬（地區）
臺澎金馬（地區）是地區
所以我可以說台灣並不是國家

不要用光復香港麻痺自己

我有撚講過香港係國家
係佢自己夾硬講

對台灣沒有影響

台灣有台積電

創傷到極點就吹奏焦土
郁啲就彈句 唔係可以點 有乜可以做

經歷咗咁多 都係無撚成長過

舊版護照
今年還沒換新版大字台灣護照

攬炒角度又真係無錯，香港唔死亡一次唔會有之後既鳳凰重生

又話攬炒

人哋話香港唔係國家呀 幾時講香港係一個國家

你jm9

可以走得嘅就走，但完全放棄香港就得同放棄抗支

[長文宣言 請推上熱門] 縱使天下已沉淪 但我哋絕不認輸

做港豬最實在 我要番工

完全失去才懂得珍惜

可唔可以同我結婚 我要攞臺灣護照
我可以俾你很多口交

走左繼續反共唔算放棄香港，始終要光復最後面對既都係共產黨

香港可以海外建國

please do not

楚雖三戶
亡秦必楚

只怕海外版香港會好似依家香港咁又衰喺自己人手上

手足靠你了

有可能
香港人需要海外建國的決心

thx ching
最重要的是一定要死守中華民國 - 臺灣

了解
台灣人不會屈服
輝迎反共香港人來台灣

歡迎

點解會變得返以前咁？

你覺得到時重會有人講廣東話？

支共正在消滅香港歷史文化

你太多比喻啲人唔明
你係講 殺狗 效用不及 狗殺人

佢貼咗幾萬次

國安法已經大大攬炒左香港，咁你係咪覺得香港距離重生又更進一步？

哦，原來有分別

殺狗不如殺林鄭

都冇用㗎啦
你諗多咗

海外建國

如果攬炒唔係成功，唔通永續萬年溫水煮蛙先係成功？？

定義清楚咩叫攬炒先，攬炒緊啲咩，邊個會受影響大啲

用消極犬儒嘅態度講放棄香港，我唔覺得會點樣重生
亦都唔係當初攬炒嘅原意

功成不必在我
將來有人可以做到我就滿足了

佢呢排用哂侵侵攬炒重生呢啲字眼，可惜無樣係啱

溫水煮蛙起碼可以玩多十幾二十年
而家只有加速滅族

定係你對而家既香港好滿意？

就係要用香港同中共攬住一齊死，香港先可以重生
所以放棄香港只係中間必經既一步，從來無改變過

你跳唔出呢樣野響香港咪永續小罵大幫忙

哦 咁你有乜路線可以行真係可以幫到香港？？

根本無關
又變唔返又炒唔到

呢個只係攬炒既必經過程 乜玩多十幾廿年，你藍絲？？

有，打仗然後歸英

打仗然後歸英係香港唯一生路

一齊走引中共鎖關 WW3 終極攬炒

開始多人 discredit 「走佬攬炒論」

炒到自己

但暫時睇唔到點解會打

正常，中共同既得利益者最驚資金流走無人接貨

你 AA 狗好怕香港人走攬炒？？？

攬炒派同移民撚都係極醜惡，低智力賤種乞兒蝙蝠，去到外國公屋都無得住要訓街

我對習近平有信心，去英國買定花生啤酒等睇打仗啦，trust me

香港幾多外國國民，一鎖關就會 WW3
西方 4-5月大量軍艦黎南海同印太
就係叫中共唔好痴線做呢樣野
香港人想中共死就要比壓力中共，逼到中共經濟壓力鎖關

是

炒又唔啱，唔炒又唔啱，咁應該點？發表下。
淨係坐係度就會變好？

人類近代好少咁耐都無仗打。
歸英，其實就麻麻，到時先算。

歸英都係過程黎，你中英聯合聲明收皮咪 revoke，到時過多幾年咪自決

邊個會打呢啲仗？
為左一班陷家產
犧牲一個都嫌多

班波台狗會屌你吹風叫人走

真係唔好覺得抗爭係可以改變香港
近代民主化運動有邊次真係靠街頭抗爭就成功到
根本自從熱兵器面世之後政權已經有壓倒性力量
法國大革命同美國獨立已經係坐左尾班車

我開始發現大量人講香港唔會打仗，其實同國民黨講美國唔會幫台灣一樣，香港大量西方國民，一鎖一定會打，你老定。

真。革命，做返D真正針對政權做出傷害既行動，例如：打劫中資銀行、綁架及勒索中共政要再以戰養戰成立武裝分子。

攬炒派之所以On9係做D又唔做D剩係夠膽阻街，做D影響市民生計但又對政權無關痛養既濕尻野。當港共真係決心同你攬炒搞國安法又即刻移民。

睇黎我走得太前，上年咁講一定俾人話五毛，宜家居然咁多人認同

E家走咪去海外建軍翻黎打過囉
你無槍無炮玩撚咩 真心 all talk no action

話明攬炒 炒盡佢啦
我係領導既話直接一國一制唔同你搞咁多野啦
仲同你扭咁多屎忽花玩修例修法?

其實有時諗到呢步又會腦塞
攬炒完之後應該點
而家似係一直炒落去
炒到連還擊嘅力量都冇
冇棋行，俾人撳住砌咁。

話明攬炒，呢個必經階段 諗下點炒落去實際d

香港人咩性格你最清楚，佢地邊有光復香港ge心態

暫時冇必要取代香港住，整個避風港先

炒完之後就係等機會再起返。
被溫水，遲早都係炒，但會煮熟好多香港人，變晒做大陸人，等到爆，香港都係會消失。
依家迫到大陸癲左咁，出盡洋相，比人圍咪，係香港人消失晒之前，快啲支爆。
不過大陸爆左，香港都會好傷，起唔起得返係一個問題，但最少有機會。
溫水煮到所有香港人都消失晒，香港應該無機會再反身。

同依家有咩分別？